有啲人真係唔受當頭棒喝㗎 唔好再屌想自殺嘅手足啦

唔好講啲咁涼薄嘅說話啦
係咪同路人都係一條人命
就當有人係鐘意用條命去刷光環
但真係跳咗你都過意唔去吧
我都覺得絕對唔應該鼓勵義士以死明志
因為從任何角度睇 包括留低條命做到更多、死咗會拖累戰友心情等等等等都無助戰局

大家切身處地諗下 嗰種無力同絕望我地呢度每人都感受過 只係我地冇選擇自殺
我地應該將自己嘅堅強同自己點成長進化嘅體驗分享畀手足
令大家知道我地可以一齊行落去

有啲人真係唔受當頭棒喝
救得一個得一個
就算係幾多個狼來了我都會出去救
我真係唔想再見到有人犧牲
蠢人傻人嘅命我都想救
各位巴絲 一條心好冇?
記唔記得我地話過一個都不能少?

推 真係唔想再見到手足犧牲

就算係蠢嘅傻嘅諗唔通嘅揸白卡嘅都好
我唔想你死！！！

幫推

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗
所以我地更加要企埋一齊面對黑暗

就算冇黎明都好
喺黑暗中嘅手足需要你
我需要你！

真係唔洗特登出Post落井下石
當睇唔到咪算囉
唔通要佢真係跳左先內疚咩

帶返好個風向得唔得

我地要一齊行落去

唔好再屌喇，為左一個JJ CHAN 值得咩？

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

推